想廿萬all in賺個double變40萬,買邊隻股票好?

求推介

5號

55879

229 熊 賭生死

Uso

馬會 大細

7500

3333,博佢上返$20

call 油

tvix

麵仔對家

買大細啦快好多

過大海買大細

3

7200